如果達哥肯道歉，我相信好多香港人都會原諒你！

咪咁肉酸啦

而家道歉咁肉酸
直接轉身射個三分波
加入青年發展委員會R返一官半職好能過喇

你望下自己乜野新鮮蘿白皮先啦
人地會唔會聽隻狗點?

條蝗蟲迖收皮啦，一早已經睇穿佢
兄弟前兄弟後，有錢俾佢老母都唔撚認
如果佢一早出嚟撐我哋，違反咗同大陸嗰邊嘅合約，要比違約金
到時候佢講出嚟，大把連燈仔可以眾籌俾佢
條數分分鐘有多
睇吓我哋呢期嗰啲眾籌幾勁就知

樓主突然發現
自己一直相信既嘢, 原來係唔存在

樓主快d追擊港父